﻿ Van_Basten bực_mình
HLV Van_Basten đang chỉ_đạo các cầu_thủ trong một trận tập_huấn HLV trưởng đội_tuyển Hà_Lan_Marco_Van_Basten cho_biết ông cảm_thấy rất khó_chịu với những khẩu_hiệu của FIFA dán đầy trên xe_buýt của đội . Những chiếc xe_buýt chuyên_chở các đội ở VCK World_Cup 2006 được FIFA dán lên những khẩu_hiệu mang đặc_trưng của mỗi nước , như xe của Bờ_Biển_Ngà có khẩu_hiệu “ Chào_mừng các chú voi ” ... Xe_buýt của Hà_Lan có màu cam và mang khẩu_hiệu “ Màu cam trên đường tới màu vàng ” . Van_Basten bảo ông và các cầu_thủ không thích những khẩu_hiệu đó , và chỉ muốn tập_trung vào việc đá cho thật tốt .
A . DŨNG
